［戒Ｊ集中帖］正能量戒Ｊ團（１）

中國有戒色吧，有２７０萬人，外國有三大反色情網：【Nofap】、【Your Brain on Porn】、【Fighting The New Drug】。

８０後９０後頭既巴打們，如果你地有多年Ｊ齡，我諗你地都出左唔少症狀，打Ｊ傷腎，中醫：腎虛百病叢生，這是真理！

睇返未打Ｊ之前既相，再同依家既相做對比，你就明白當中既分別，快感係需要付出代價。

ＦＡＣＥＢＯＯＫ專頁：@noj1314
想入戒丁whatsapp群請ＰＭ電話比我

［蕭別離心血結晶］ 戒Ｊ前後對比圖

［香港版］戒Ｊ文章

第一頁為戒色文章，回覆由第二頁開始

打Ｊ常見既症狀

一：心理方面
1：膽小、自卑、沒底氣、易緊張，影響正常人際交流
2：焦慮抑鬱，敏感多疑，強迫症，社交恐懼症
3：記憶力變差，注意力不能集中，精力不濟
4：脾氣急躁易怒，沒有耐性，沉不住氣
5：意志消沈，半途而廢，整個腦袋是空的，行尸走肉

二：身體方面
1：脫髮，Ｍ額，髮質乾枯，沒有光澤
2：腰痛，暗瘡，耳鳴，體能變差，鼻炎
3：體臭，口乾口臭，說話聲音嘶啞、有氣無力
4：前列腺炎、陽痿、早洩、尿頻，勃起不堅
5：雙眼無神，容貌變醜，猥瑣，臉色灰暗，失去氣質魅力 三：戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服
3：即使談戀愛了，也會因為手淫所得的症狀慢慢被女友拋棄
4：腎氣不足的人性格自卑膽小，沒勇氣主動追求女生
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，腦子全是黃色思想

何苦呢

你若盛開，蝴蝶自來。當你每晚在黑暗的角落裡沉迷於黃片、自慰的時候，你可知？這些負能量已經遮掩了你/妳生命的芬芳，讓您身心俱損，病苦連連，時乖運拙，潦倒一生，讓我們戒邪婬，行孝道，恢複本來的純淨與快樂！讓他/她在茫茫人海中一眼看到妳/你！看到那個光芒四射、氣場強大的您！

Ok,打埋呢次先

中醫簡單解析打Ｊ危害
中醫：腎為先天之本，藏五臟六腑之精華。精液係用黎滋潤身體既五臟六腑，你射哂Ｄ精出黎，就會導致五臟功能失調，咁就會出症狀（變樣衰、皮膚差、脫髮 早洩陽痿等）。而且身心其實是一體的，當身體不對了，心理也會出現問題，最常見既係煩躁易怒同自卑，最嚴重既就係各種神經症，搞到你既人生生不如死

《黃帝內經》：「人有五臟化五氣，以生喜怒憂思恐」。情志與五臟的對應關係是：心在志為喜，肝在志為怒，脾在志為思，肺在志為憂，腎在志為恐。腎主恐，所以打Ｊ既你必定有恐懼症，所以你必定會有膽小同社交恐懼症。

腎精——脊髓——腦髓其實係連住既，成份亦都係一樣，中國五千年前老祖宗中醫所講"精生髓，髓生海"，腎精，生骨髓；又長養你的腦海，生腦海。打Ｊ導致腎精虧空，脊髓向下流補充，脊髓都虧空埋，就到腦髓向下流去補充，所以打Ｊ＝腦髓，打得Ｊ多既人記性會變差，思考力變差，轉數慢，就係咁解。

每一次意淫，每一次手淫，都在消耗我們身體最寶貴的腎精，腎精是人體奉生之本，造血之源，千金不換一滴精啊，你這白白射出去，這也太虧了，說句不好聽的話，這也太傻逼了。男人只要腎精充足了，身體就會很有力量，長的也會英氣十足，遇事果敢決斷，行事有勇有謀，不要以為聰明與智慧是天生的，那是身體好的一種表現，那是腎精充足的一種表現!所以說，對於我們而言，戒色養生，是最高明的成功之道，相反，再邪淫下去，我們會變得越來越傻逼，少年，你好好想一想，自己到底要不要戒，要怎麼戒，要怎麼不破戒，阿彌陀佛麼麼噠，祝你早日戒除邪淫，找回純淨的自己！

多麼希望有一天突然驚醒，
發現自己是在初三的一節課上睡著了，
現在經歷的一切都是一場夢，
桌上滿是你的口水。
你告訴同桌，說做了一個好長好長的夢。
同桌罵你白痴，叫你好好聽課。
你看著窗外的球場，
一切都那麼熟悉。而如今的你卻沉迷在色情的泥潭裡，打J虛幻的快感讓你無法自拔，你想起了你過去的同學，你的夢想，還有陽光天真的你，再看到現在的你，猥瑣的氣質，虛弱的身體，落魄的生活，你一陣苦笑。

平靜→慾望→追逐慾望→多巴胺→飢渴感→繼續追逐→更多多巴胺→ 更多飢渴→渴望解脫→破戒→平靜。這就是過程，也是怪圈。而破解怪圈的關鍵，如何控制慾望。如果
平靜→慾望→斷念（轉念）（不聽從）→平靜。按照這樣的步驟，我們就能破解怪圈。

手淫射的一剎那間，大約享受3秒的快感，一個月若有三次，9秒換來的是一個月的頭暈腦脹，精神崩潰。 一年若30次發洩掉，也就是90秒，一份多鐘換來的是一年人的身體的巨大損害。25年也就是350秒得發洩，得到的是5分鐘。 5分鐘帶來了人生的病痛，整個身體沒有了。5分鐘刺激換你的人生25年得健康與快樂？你換不換？？？
所以，都別傻了。遠離手淫

手淫就是舒服的陷阱，因為舒服，所以很多人覺得手淫是一種享受，其實舒服是要付出代價的，天下沒有免費的午餐，要獲取快感，必將要損耗身體最寶貴的腎精，精少則病是顛撲不破的醫理。

想想慾望滿足之後的空虛和後悔。想想那時你是多想讓時光倒退，來克服這一切。如果你想起來了，那現在你的機會來了

腎主恐, 腎虛精虧, 人膽小怕事, 會對萬事都感到害怕,

孔子<語論>：少之時，血氣未定，戒之在色

覺得為時已晚的時候，恰恰是最早的時候

有一種特別的因素也可以讓你感覺到對方是邪淫者，那就是氣場，當對方走到你跟前，你就能感覺到那種邪淫的氣場屬性，讓人感到不舒服甚至厭惡，這是一種直覺的經驗和感受。

我看人，最喜歡抓三項，那就是眼神、整體亮度和清透度，能量水平越高，這三項得分就越高，如果是濫擼濫洩之人，這三項得分就會很低，邪淫者對應的三項是：眼睛無神、灰暗、髒濁；戒者對應的三項是：眼睛有神有正氣、明亮、清澈。

腎藏精，就像裝水的瓶子。一瓶水不滿時，總想裝滿，那個淫欲心反而很重，很想要。
但腎氣足，精滿了以後，就像一瓶水裝滿了，反而沒有欲望，不需要向外去找，也沒有淫欲了。
所以，越是腎虛的人，欲求越大，能力還越差。

手淫把一個健康人的靈魂及身體幾乎掏空.隨之而來的,是困厄與苦痛的交織.面對漸漸敗落的人生,以及快速消失的福氣和良知,自己也曾極度茫然和絕望.

這一切的不幸終於換來了數年前的那次覺醒,原來,那一瞬間的快感所積累起來的,竟是無盡的悲與痛!

戒ｊ期黎間覺得下面谷住谷住，好辛苦，其實你會谷住谷住係因為你有意淫，回想返你有冇睇ａｖ／任何色情／出街狂昅女意淫，中醫：心動則精自走，只要你意淫，精就會失其正位，元精會變成濁精，咁你就會覺得谷住谷住。

一個人可以選擇正能量爆棚，也可以選擇負能量爆表，都是自己的行為決定的，一次次手淫，就是在累積負能量，戒色之後，正能量就開始慢慢恢復了，一切正面的品質和能量又開始回到自己身上，那種感覺的確很美妙。

有一句名言是這樣說的，「要毀掉一個人，就滿足他的慾望。」慾望是一個無底洞，永遠不會滿足，在一次次瘋狂手淫中不斷消耗自己寶貴的腎精資源，到最後必然就是癥狀纏身。手淫屬於邪淫，每一次手淫都是在積累負能量，積累到最後就是癥狀大爆發，

要打丁，不了

有冇固腎功教學？唔知一日應做幾次

留名

論壇有，訓前做300次

照照鏡子，一臉敗象，趕緊戒掉。

大家看小孩，有哪個小孩特別丑嗎，幾乎沒有，因為小孩的精氣神好，氣色好，眼睛明亮有神，讓人心生歡喜，一個男人，最重要的不是五官，而是精氣神，男人可以不帥，但絕不能失去精氣神

戒色的三個階段。分別是：
初級階段：盲戒強戒，不學習。
中級階段：學戒。開始懂得學習戒色知識的重要性。
高級階段：悟戒。學而有所悟，才有可能戒色成功。

沒有什麼不可能，就看你要不要做 ！千萬別做慾望的奴隸，自己才是真正的主人！

好想變返自信
依家有女仔望住我我會好快咁回避眼神
但係介打j 個人好似無哂寄託咁
點算好

腎主恐，腎虧既人就係冇自信
腎氣足，個人好有底氣，好陽光自信，呢一點我好清楚明白

去論壇睇文，戒Ｊ一定要由心上面戒
如果唔係你係戒唔到

我可以失敗，但我決不放棄！每個成功者背後都有一段辛酸的血淚史！

香港戒丁論壇 » 戒Ｊ討論 » （視頻）固腎功——飛翔大哥版本

報到 今日打左 而家開始戒!

加油巴打

加油，我都係失敗無數次，但只要堅持睇戒色文
總有一日會成功

腎氣充足的人，眼睛清澈明亮，奕奕有神。

精不僅是命之根本，更是所有力量和智慧之源泉。

這次破戒，是為了下次戒得更好！一次比一次戒得好，覺悟不斷提升，離開徹底戒色成功，就不會遙遠！

萬惡淫為首 百善孝為先

記筆記很重要，更重要的是不斷複習筆記，有時候一條筆記真正悟進去了，覺悟層次馬上就上去了。

如果你縱容自己，那麼症狀就會對你殘忍。

戒淫先戒心，戒心先戒目，眼睛不看美色，不看為淨，嘴巴不談淫色，不談為淨。讓心口目遠離誘因，則漸得清靜。

10年一個檻,有多少個10年可以揮霍?

為了美好將來，加油

巴打
我想身體健康

睇曬戒為良藥仲有咩睇

論壇既成長記錄

戒J，加油，去論壇睇文

有冇戒J group

留個靚名

Day4

我只想身體健康
Day 4

Day 3

Day 9

戒左個月 破戒 day1

day 2

戒J中
2017年開始

睇《逃恥》戒丁啦

Day 0 重新出發

戒咗7日，但係今日破咗戒。好灰